林鄭江門接受醫療人工智能領域成果推介

行政長官林鄭月娥下午轉抵江門市，繼續大灣區訪問，她與隨行的政制及內地事務局長聶德權到當地的科技園和博物館參觀。

參觀「珠西創谷科技園」期間，多個落戶江門的港資中小企向林鄭月娥介紹科研成果，包括環保、教育、醫療人工智能等領域。

這個科技園主要是吸引粵港澳台及海外高科技企業進駐， 園區有約50間港澳台企業，有超過100名港澳台人員工作。

換腦?

植入晶片

當港豬們仲係香港上openrice搵餐廳打卡post IG同夜晚追住tvb睇倚天既時候
林鄭已經積極幫港豬們plan緊佢地既未來

個腦坐住左
所以換腦要係江門進行

標題頭八個字咩料

腦同肛門互換？

華為晶片?

林鄭江門

話明且林鄭肛門就梗係換腦啦

珠西江門創谷？